% Options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{unicode}{hyperref}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
%
\documentclass[
]{article}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provide euro and other symbols
\else % if luatex or xetex
  \usepackage{unicode-math}
  \defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}
  \defaultfontfeatures[\rmfamily]{Ligatures=TeX,Scale=1}
\fi
% Use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
\IfFileExists{microtype.sty}{% use microtype if available
  \usepackage[]{microtype}
  \UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\makeatletter
\@ifundefined{KOMAClassName}{% if non-KOMA class
  \IfFileExists{parskip.sty}{%
    \usepackage{parskip}
  }{% else
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}}
}{% if KOMA class
  \KOMAoptions{parskip=half}}
\makeatother
\usepackage{xcolor}
\setlength{\emergencystretch}{3em} % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{-\maxdimen} % remove section numbering
\ifLuaTeX
  \usepackage{selnolig}  % disable illegal ligatures
\fi
\IfFileExists{bookmark.sty}{\usepackage{bookmark}}{\usepackage{hyperref}}
\IfFileExists{xurl.sty}{\usepackage{xurl}}{} % add URL line breaks if available
\urlstyle{same} % disable monospaced font for URLs
\hypersetup{
  hidelinks,
  pdfcreator={LaTeX via pandoc}}

\author{}
\date{}

\begin{document}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\item
  Nạp tiền: Goal: Cho phép người dùng nạp tiền vào tài khoản của họ.
  Actors: Người dùng (khách hàng) Hệ thống ATM Preconditions: Người dùng
  có thẻ ATM hợp lệ. Máy ATM có sẵn tiền mặt. Postconditions: Số dư tài
  khoản của người dùng được cập nhật. Phiếu giao dịch được in ra. Main
  Success Scenario: Người dùng đưa thẻ ATM vào máy. Hệ thống ATM yêu cầu
  nhập mã PIN. Người dùng nhập mã PIN và nhấn Enter. Hệ thống ATM xác
  minh mã PIN. Hệ thống ATM hiển thị các tùy chọn giao dịch. Người dùng
  chọn ``Nạp tiền''. Hệ thống ATM yêu cầu nhập số tiền cần nạp. Người
  dùng nhập số tiền cần nạp và nhấn Enter. Hệ thống ATM xác nhận số tiền
  cần nạp. Người dùng đưa tiền vào máy ATM. Hệ thống ATM kiểm tra tiền
  mặt. Hệ thống ATM cập nhật số dư tài khoản của người dùng. Hệ thống
  ATM in ra phiếu giao dịch. Hệ thống ATM trả lại thẻ ATM cho người
  dùng. Variations: Hệ thống ATM không có sẵn tiền mặt. Số tiền nạp vượt
  quá giới hạn cho phép. Thẻ ATM không hợp lệ. Mã PIN không hợp lệ.
  Extensions: Hệ thống ATM cho phép người dùng nạp tiền từ nhiều tài
  khoản khác nhau. Hệ thống ATM cho phép người dùng nạp tiền bằng thẻ
  ghi nợ hoặc thẻ tín dụng. Hệ thống ATM cho phép người dùng nạp tiền mà
  không cần thẻ ATM.
\item
  Tra cứu số dư: Goal: Cho phép người dùng tra cứu số dư tài khoản của
  họ. Actors: Người dùng (khách hàng) Hệ thống ATM Preconditions: Người
  dùng có thẻ ATM hợp lệ. Postconditions: Số dư tài khoản của người dùng
  được hiển thị trên màn hình. Phiếu giao dịch được in ra. Main Success
  Scenario: Người dùng đưa thẻ ATM vào máy. Hệ thống ATM yêu cầu nhập mã
  PIN. Người dùng nhập mã PIN và nhấn Enter. Hệ thống ATM xác minh mã
  PIN. Hệ thống ATM hiển thị các tùy chọn giao dịch. Người dùng chọn
  ``Tra cứu số dư''. Hệ thống ATM hiển thị số dư tài khoản của người
  dùng. Hệ thống ATM in ra phiếu giao dịch. Hệ thống ATM trả lại thẻ ATM
  cho người dùng. Variations: Thẻ ATM không hợp lệ. Mã PIN không hợp lệ.
  Extensions: Hệ thống ATM cho phép người dùng tra cứu số dư của nhiều
  tài khoản khác nhau. Hệ thống ATM cho phép người dùng tra cứu lịch sử
  giao dịch. Hệ thống ATM cho phép người dùng đăng ký nhận thông báo số
  dư qua SMS hoặc email.
\item
  Chuyển tiền: Goal: Cho phép người dùng chuyển tiền giữa các tài khoản
  của họ hoặc sang tài khoản của người khác. Actors: Người dùng (khách
  hàng) Hệ thống ATM Preconditions: Người dùng có thẻ ATM hợp lệ. Tài
  khoản nguồn và tài khoản đích đều có đủ số dư để thực hiện giao dịch.
  Postconditions: Số dư tài khoản nguồn và tài khoản đích được cập nhật.
  Phiếu giao dịch được in ra. Main Success Scenario: Người dùng đưa thẻ
  ATM vào máy. Hệ thống ATM yêu cầu nhập mã PIN. Người dùng nhập mã PIN
  và nhấn Enter. Hệ thống ATM xác minh mã PIN. Hệ thống ATM hiển thị các
  tùy chọn giao dịch. Người dùng chọn ``Chuyển tiền
\item
  Đặt mua sách trực tuyến: Goal: Cho phép khách hàng đặt mua sách trực
  tuyến từ một trang web thương mại điện tử. Actors: Khách hàng Trang
  web thương mại điện tử Hệ thống thanh toán Nhà cung cấp dịch vụ giao
  hàng Preconditions: Khách hàng có tài khoản trên trang web thương mại
  điện tử. Sách cần mua có sẵn trong kho. Khách hàng có đủ thông tin
  thanh toán. Postconditions: Đơn hàng được xác nhận và gửi cho khách
  hàng qua email. Sách được chuẩn bị và giao cho khách hàng. Main
  Success Scenario: Khách hàng truy cập trang web thương mại điện tử và
  tìm kiếm sách muốn mua. Khách hàng thêm sách vào giỏ hàng. Khách hàng
  đi đến giỏ hàng và xem lại đơn hàng. Khách hàng nhập thông tin giao
  hàng và thanh toán. Khách hàng xác nhận đơn hàng. Hệ thống gửi email
  xác nhận đơn hàng cho khách hàng. Hệ thống xử lý thanh toán. Hệ thống
  thông báo cho nhà cung cấp dịch vụ giao hàng chuẩn bị đơn hàng. Nhà
  cung cấp dịch vụ giao hàng chuẩn bị đơn hàng và giao cho khách hàng.
  Khách hàng nhận hàng và thanh toán (nếu có). Variations: Sách cần mua
  không có sẵn trong kho. Thông tin thanh toán của khách hàng không hợp
  lệ. Khách hàng thay đổi đơn hàng sau khi đã xác nhận. Extensions: Hệ
  thống cho phép khách hàng theo dõi trạng thái đơn hàng. Hệ thống cho
  phép khách hàng đánh giá sách đã mua. Hệ thống cho phép khách hàng đổi
  trả hoặc hoàn tiền cho sách đã mua.
\end{enumerate}

\end{document}
